有無人真係信左阿蛇塊面加左彈弓

佢有日起電視同我講佢塊面加左彈弓
唔係佢同我講佢講笑，我爭d 就信左

嚇死人咩，好人好姐塊面點加彈弓呀！

後面果把聲咁似馬子妮

我

係黎
淨係得把死人聲同最尾selfie